有冇巴絲填過w7 form

想問下填過w8 ben
填w7 會唔會將自己美股變咗交美國稅